(行山 L ) 元朗大棠 好奇一問

有冇師兄行元朗大棠去元荃古道個陣見過有一大堆公仔係山路邊 感覺好恐怖

好似係附近村民用嚟拜神

啲公仔會推人落山

拜神用公仔

之前行冇見過

琴日行完都唔見有